（認真）東張西望可唔可以唔好食飯時間播做手術

屋企人又唔比轉台

唔得 成世睇tvb啦

播完汪明荃又播做手術 點食飯